Ово је приручник о игри [Го][go-game], прилагођена верзија Хикари Моријевог
[Interactive Way to Go][iwtg].

### Како можеш да помогнеш?

* Да ли говориш неки други језик? Да ли можеш да помогнеш са преводом?
Контактирај нас тако што ћеш отворити [issue на GitLab-у][gitlab]. Знање
програмирања није потребно!
* Нешто не ради? Отвори [issue на GitLab-у][gitlab]!

### Преводиоци

Посебна захвалност следећим преводиоцима из заједнице!

::Translators::

### Признања

* Хикари Мори је 1997. године написао и садржај и код за [Interactive Way to
Go][iwtg], помагајући хиљадама нових играча.
* Уз Хикарову дозволу, [duckpunch][] је 2019. године преписао код користећи
модерније технологије, задржавајући већину оригиналног садржаја.

[duckpunch]: https://duckpunch.org
[gitlab]: https://gitlab.com/way-to-go/way-to-go.gitlab.io
[go-game]: https://sr.wikipedia.org/wiki/%D0%93%D0%BE
[iwtg]: https://web.archive.org/web/20210831172631/http://playgo.to/iwtg/en/
